(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

我是Ｐ牌冷氣軍師，絶非５毛，歡迎起底。

是勇武太快？定和理非太慢？
勇武快不是問題，但不等和理非可能會出問題。
和理非慢是個問題，但不加速反而屌勇武更是問題。

此文分析經濟抗爭是出路，但有個問題未解決。

最近勇武快閃的進化，令勇武的行動自由度大增，有助勇武行動。很多心理關口也突破了。

然而，在心理上，和理非以至整個社會未必可以立刻跟上勇武的進度。（不是不會，是要點時間）。他們會想，＂太亂了＂＂中計了＂，或者還有其他和理非的方法。短期內和理非需要點時間去消化，因此懇請勇武體諒。他們不割蓆，但亦有猶豫。是勇武太快？定和理非太慢？是現實，也是現在最重要的問題。 我個人認為和理非太慢，要盡快加速。在這情況下，勇武被迫要慢落黎，希望勇武體諒。這是配合問題，大家知自己知做什麼就好。切勿互屌。

勇武的數目有限，有又助政府文宣反擊，所以不是政府最大的擔心。黑警當災吧了。和理非升級，政府卻不能用克警對付，束手無策，所以政府很害怕罷工。因此，對準政權，和理非一定要跟倒勇武既進度。

我相信未來政府會主力激化勇武，以文宣挽回民意，同時恐嚇和理非不要參與激化行為。

因此，和理非必需繼續加快升級及組織起來。經濟抗爭，最多人可以參與，最有效最低成本的和理非大招。可是吉野家事件開始至今，吉野家仲有年輕人去食！？點解? 因為冇人知自己去食，又唔知其他人有冇罷食。

和理非升級的難處在於，需要很多人同時咁做，否則沒有效果。不像火魔法，一兩個人做也會有效果。這是個挑戰，同時是對運動能否提高組織能力有關。集會遊行企出黎就得，和理非經濟抗爭卻需要很多前期文宣及組織。另一大問題係罷買冇人知，一件事要人知道好多人同時做緊先有共鳴，點先可以做到呢

如果全港罷買很難的話，可以分區來做罷買，罷消費，去試水溫，組織起來也較容易。當人睇倒有效果，可能就會有信心去做。如果連一個區，甚至一間舖的罷買都唔成功，全港罷買更是難。

希望透過和理非經濟抗爭，分灘抗爭成本，減少勇武的犧牲。同時向政府表達五大訴求。經濟抗爭，令運動有希望，降低勇武風險，同時對準政權，是出路，急需做。

謝謝閱讀！香港加油！

-----
最快一年內，香港人這概念會被剷除

藍絲: 依D唔知啦

(救救手足) 有一種人叫偽中立深藍 ，可殺人於無形。

時事台
(長文) 經濟抗爭是出路，但大家點先知其他人都有在做?
放開圖片即可上載
我是Ｐ牌冷氣軍師，絶非５毛，歡迎起底。

此文分析經濟抗爭是出路，但有個問題未解決。

最近勇武快閃的進化，令勇武的行動自由度大增，有助勇武行動。很多心理關口也突破了。

然而，在心理上，和理非以至整個社會未必可以立刻跟上勇武的進度。（不是不會，是要點時間）。他們會想，＂太亂了＂＂中計了＂，或者還有其他和理非的方法。短期內和理非需要點時間去消化，因此懇請勇武體諒。他們不割蓆，但亦有猶豫。是勇武太快？定和理非太慢？是現實，也是現在最重要的問題。 我個人認為和理非太慢，要盡快加速。在這情況下，勇武被迫要慢落黎，希望勇武體諒。這是配合問題，大家知自己知做什麼就好。切勿互屌。

勇武的數目有限，有又助政府文宣反擊，所以不是政府最大的擔心。黑警當災吧了。和理非升級，政府卻不能用克警對付，束手無策，所以政府很害怕罷工。因此，對準政權，和理非一定要跟倒勇武既進度。

我相信未來政府會主力激化勇武，以文宣挽回民意，同時恐嚇和理非不要參與激化行為。

因此，和理非必需繼續加快升級及組織起來。經濟抗爭，最多人可以參與，最有效最低成本的和理非大招。可是吉野家事件開始至今，吉野家仲有年輕人去食！？點解? 因為冇人知自己去食，又唔知其他人有冇罷食。

和理非升級的難處在於，需要很多人同時咁做，否則沒有效果。不像火魔法，一兩個人做也會有效果。這是個挑戰，同時是對運動能否提高組織能力有關。集會遊行企出黎就得，和理非經濟抗爭卻需要很多前期文宣及組織。另一大問題係罷買冇人知，一件事要人知道好多人同時做緊先有共鳴，點先可以做到呢

如果全港罷買很難的話，可以分區來做罷買，罷消費，去試水溫，組織起來也較容易。當人睇倒有效果，可能就會有信心去做。如果連一個區，甚至一間舖的罷買都唔成功，全港罷買更是難。

希望透過和理非經濟抗爭，分灘抗爭成本，減少勇武的犧牲。同時向政府表達五大訴求。經濟抗爭，令運動有希望，降低勇武風險，同時對準政權，是出路，急需做。

謝謝閱讀！香港加油！

-----

最快一年內，香港人這概念會被剷除

藍絲: 依D唔知啦

(救救手足) 有一種人叫偽中立深藍 ，可殺人於無形。

利申：和理非，但不反對勇武。感激勇武。
唔好意思，POST多左次攪到咁長.

文宣 和理非要跟上
互相合作

天琦：香港人有太多既包袱 太多既底線

推

成日講咩不割蓆不分化 咩兄弟爬山
和理非咪搞屬於你地既行動囉 下下要人帶頭咁
晚晚唔知幾多個post 叫人唔好做咩
真正需要既 係百花齊放呀

和理非本身就同勇武路線唔同

無快慢之分

同時，快 同 慢 係一個相對概念，唔需要邊一邊去追另一邊

只要二者配合到就得

和理非升級

你當係法師出招，
通常要好多氣同時間，
但出到既話就好大殺傷力

好明顯罷工係最強武器，
但好多香港人未ready

加油

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

兩樣都唔係 係理念不同
和平運動暫時無用 唔代表武勇有用
況且武勇都打左咁多Round 亦唔見得有用
你想別人認同只有以理服人
唔係否定別人就等同自己理念係work
兩者完全無關係
和理非唔得 武勇一樣可以唔得
相反我更認為兩條路配合先會得
重點係宜家連討論都近乎拒絕 只自J自己做乜都岩

罷市, 不消費日

私人消費佔GDP 68%，罷買

比人屌我都要講

坦白講呢排所謂勇武已騎劫個運動，做英雄做神，無視和理非同街坊既付出

遲早得番你地行，冇和理非幫你地朝早出黎，你有種咪行24小時;冇街坊幫你地屌，你地只係暴徒